有冇尋晚大時代陳豪同森美果首歌

聽到歌詞you make me smile

原來係跨世代

做咩姐你